【認真】有冇畫開漫畫嘅巴打絲打？ 想合作一齊出漫畫

巴打絲打好 我係個鍾意寫故嘅人，一直以來都想出漫畫，但係我漫畫畫功好醜樣，所以想搵識畫畫嘅人合作一齊畫漫畫。

暫時只出咗一個完整嘅故，風格係偏向現實同人性，有興趣嘅話可以起我底睇一下 如果你有其他想畫嘅題材同風格都可以詳細再傾

可以去我ig私下傾

可以搵猿老師

實力派漫畫家

你好
我本身有畫開畫
亦鍾意你寫嘅故事
因為我成日都做咗貓嘅角色
如果有幸可以同你合作
我會好開心
請加我tg詳談
謝謝

以下係我一啲作品

但我本身其實冇畫開漫畫

冇錯

雖然最後合作唔成 不過都好多謝你
新年快樂呀

今次冇
可能下次有呢